出街食飯食蒸 污糟雞 如果食物中毒係咪冇得賠

佢又寫明污糟雞 戴晒頭盔咁
食完屙到死死下冇得怪人

有